要求特首係限時內直播俾一隻豬屌，否則屋企人會被撕票！

black Mirror -The National Anthem

（第1季第1集）

這一集劇情主要講述受國民愛戴的英國公主被綁架，綁匪要求英國特首Michael Callow（Rory Kinnear飾）在限時內跟一頭豬發生性行為，更必須在全英國進行直播，否則公主就會被撕票。第一時間，內閣下令要封鎖消息，很可惜綁架片段已經在網絡上瘋傳。

唔知大家有無睇呢集呢？

暴亂失敗就睇英劇打飛機? ON 9仔